我嚇大既，受軟唔受硬，最咪同你死過。反正十八年後死一條好漢

我嚇大既，受軟唔受硬，最咪同你死過。反正十八年後死一條好漢

哦 達達達達達達達達達達達達！

睇電視睇上腦？